{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000117267",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 산막이한옥펜션"
    },
    "text": "槐山の韓屋ペンションはサンマギ古道付近に位置しています。ここは名山と渓谷、川がある美しい自然環境に位置しています。 遊歩道に沿って散歩を楽しんだり、登山をすることもできます。ペンション内では、グドゥル暖房による暖かい暖房を楽しむことができます。 外では、屋外バーベキューを楽しむこともできます。 追加料金が発生しますが、バーベキューグリルと炭の準備は提供されます。客室内には基本的な調理器具が用意されており、ペンションは全館禁煙です。入室は15時、退室は11時となっており、駐車場も近くにあります。人数追加時には追加費用が発生し、ペンションで発生する事故については責任を負いません。 ペンションで提供するサービスは明示された条件に基づいて行われ、商品情報と取引条件は販売者が責任を負います。槐山の様々な旅行地も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "槐山の韓屋ペンションはサンマギ古道付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンション周辺にはどんな自然環境がありますか？",
            "answer": "名山と渓谷、川がある美しい自然環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "散歩や登山が楽しめる遊歩道はありますか？",
            "answer": "はい、遊歩道に沿って散歩を楽しんだり、登山をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる暖房はありますか？",
            "answer": "ペンション内では、グドゥル暖房による暖かい暖房を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは屋外バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加料金が発生しますが、バーベキューグリルと炭の準備は提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には調理器具は備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、客室内には基本的な調理器具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全館禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで発生する事故についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションで発生する事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスの条件は何ですか？",
            "answer": "ペンションで提供するサービスは明示された条件に基づいて行われ、商品情報と取引条件は販売者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "槐山の近くにはどんな旅行地がありますか？",
            "answer": "槐山の近くには様々な旅行地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 489
    }
}